9千萬買希古恩 簡直係on9

9千萬買希古恩
簡直係on9
垃圾!